有冇發現D廢中廢佬好鍾意唔擔遮

明知會落雨都唔帶遮出街 唔係好得閒成日睇電視聽收音機既咩 一係就揸住把遮死都唔開 個人識防水?

不服來辯

關你家事

擔遮又話插到眼 唔擔又屌？

擔唔擔遮都有得標籤 連登仔

樓主有病